被劫大陸仔：香港治安麻麻

中國福建夫婦，昨日在港鐵上水站外行人天橋遇劫，被搶去約值400萬元的外幣﹝

遇劫的中國男子姓戚（39歲），目前留醫北區醫院的骨科病房，一臉疲態。對於是否涉及地下錢莊的工作，他拒絕回答，反說該400萬元全部是港幣，準備「給朋友買樓用」。他用廣東話稱，兇徒用刀斬他的腳，「根本追唔到」，同時批評「香港治安麻麻地」。他又表示，醫生指他的腳傷嚴重，至於康復後活動能力會否受影響，暫仍未知。

佢都幾氣定神閒

抵撚死 啱呀 香港治安真係唔好嫁 你班垃圾低賤蝗咪撚嚟呀 屌你老母

咪撚黎香港啦！

黑食黑,抵撚死！諗下有無命見老細好過啦

真係麻麻，不過係大陸佢應該死撚咗

狗咬狗 嘻

其實咁俾人搶 好難幫你 佢個幾條友分明一早收到風plan 過啦

呢隻明明係中國特色共產主義，你冇理由唔熟悉

香港治安真係好撚差， 咁你仲唔死撚返上去

返上去囉

好明顯自己人做啦吓話，仲要幾個人一齊來搶，邊撚個知你有幾百萬係身，除非你攞出來係咁揚

黑食黑見得多
蟲食蟲第一次

其實只要日日監視d找換店，大慨就捉到路

香港治安差咪因為你哋班支那人同南亞人以前又唔見係咁

俾人斬斷腳，搶撚左4球都只係話麻麻
實在太厚度喇

第度唔敢講，強國喎
自編自導自演一啲都唔奇

係呀麻麻， 唔好再黎香港，下次唔只斷腳， 斷埋手。

買樓用cash?

警察拉人做野未？
地下錢莊，拉得啦！

佢有無錢找醫院條數？

咁講先唔會俾人 cap 圖 cap 成世

人地又知你帶住400萬現金 條撚樣身有屎

報大數？

狗咬狗

專劫支那狗添呀，再敢落黎死全家

一個字 抵死

抵燃死仆街

抵撚死啦 死返大陸啦

係支那連條命都沒埋,算麻麻

準備「給朋友買樓用」。

你咪試下拎四百萬番大陸囉on9 俾人搶撚左錢連急救都唔撚幫你啦

自己on9俾人斬 老奉幫你急救仲想點 大陸落黎架咋你

苦肉計

俾人劈都咁氣定神閒

係大陸，你死撚左啦。

我都覺 唔好再去香港

係香港都只係用刀去搶你400萬，其他地方應該用槍

其實咁樣算唔算洗黑錢？逃稅？

仲要用我同你 d錢醫佢

屌那媽 一睇就知黑吃黑

南亞仔斬腳已經算留手 係大陸佢俾人捅都似

黑吃黑

找撚清住院條數先好比佢走

咁老定,呢隻蝗相當有可疑

「大陸人 拎 外幣 現金 黎香港俾朋友買樓」

走資就走資啦

說的對！趕快滾回支那去

多謝難民之父

自導自演？四百萬換腳筋。

[/quote]
[/quote]

係支那連條命都沒埋,算麻麻[/quote]

正解 要睇下佢本身住係邊嘅

由此可見支那大約應該係咁
搶錢+殺埋=治安差
搶錢+斬傷=治安麻麻
淨係搶錢=治安好

用現金買樓

所以話留住D南亞人係有用既

傻仔先會幫D富豪清理D南亞人

400萬？ 帶現金過關唔係有限制咩
出院後返鄰國時都應該會俾人的去問話

垃圾

走資

明明大陸安全咁多都要落黎香港
犯賤，抵你死啦

支那人標準 小小事都殺人
香港斬你兩刀真係算麻麻

如果無左你lee d支那人
直情唔會有lee類事發生tim

就係因為你地班支那蟲同埋班蝻

香港治安麻麻咪多得你哋同班蝻亞囉

請人斬自己再呃400萬

幫人走資做漢奸抵撚死

黑吃黑
唔係比人斬到行唔到
我諗佢都唔想搞大佢

支那 vs 支那

你咁講又有d 道理
點會沒啦啦估到兩條友個袋有咁多錢
香港地有幾可打劫
雖然近幾年幾多蝗入黎揾食
但未到咁勇既又